有無人玩開賓洲國際。。。？

臨收爐都偷到雞！

埋好尾 等狗年繼續鸁錢

今日好彩走得快 😢😢

咁樣玩有著數咩

佢一跌就跌幾蚊 :< 走唔切就係咁先

Uniqlo supplier

78.3 又入左 :>

以為你講288

不是豬肉股 ;>

識玩一定玩賓洲
長揸賓洲也不錯

長揸當然OK , 由50蚊玩到80蚊

都係中意玩番隻賓洲國際

半個月戰績

操作好唔會太密

巴打
但有無計過一開始長揸 同 出出入入
除埋雜費邊樣效率高

可能訓練調節緊自己心理先

我免佣所以唔理....

今日又執雞。

睇你入幾多咋, 我暫時一手一日2-3千
如果你夠膽十手十手入 咪2-3萬一日

放了 又要等位再入。。。。。。。

認真問，點可以免佣？用咩平台？

今日早左放 鸁少一千激死我！
不過昨天入了閱文 。。。。。。

炒到84。。。。。